死MK話應該開槍

要幾冇人性先講得出依d嘢？

推

佢地的思維始終係留係表面

張張圖都皮膚唔同色

請問係咩品種生物?

wfc

唔想知呀
你呢D IG FACEBOOK 死去感情台啦

【失敗主義撚過主】我地無失敗，只係未成功

雞格

總有d人唔關心時事嘅……

想出名啫

喂比錯正評啦你班友

咪撚理佢

唔好標籤MK
今次好多MK仔MK妹走到好前

顯示佢嘅無知啫

俾MK仔日日夜夜開槍中出，依家仲想俾差佬開槍，咁撚淫既屌

唔洗理佢，屌都驚口臭

死3個人死左 但係冇人回應
打爆玻璃 就係到講點點點

豬真係豬

係MK都冇資格
經過今次發現, MK, 港女其實真係好好
而D係冇腦

係開都對住佢個死人頭開啦

雖然爆玻璃同破瓌公物係係冇用, 但都不至於到射死下話

所以佢地咪只係一個mk

食屎啦臭雞咁既野都講得出
鄧佢全家可悲